新城市應該真係有狗埋伏

發夢係新城市番工
見到有保安帶住班狗拎住兩箱水出左空中花園然後鎖門上左樓梯
各位務必小心！

Sorry for 1999

新城市有9樓但冇乜人知

可能嗰個位就係比狗standby

push,小心！

推

鎖左果d門會唔會係消防通道? 洗唔洗叫消防嚟睇睇

多左一班唔知人定狗出左黎

Part time 幫手黎嫁
之前請番黎幫手

幫咩手先

應該今日維持秩序掛，個樣邊似狗

呢班叫promotor,
平時多數係courter幫人做優惠，
多數係年輕人，老既統一係女人，
所以似扮警犬扮helper, 要小心d。
（發夢自己曾經成為左內部員工）